女仔唔好怕做主動

因為生命好短
而且好多uncertainties
所以遇到啱嘅人一定要好好把握機會
邊個話女仔唔可以做主動
話唔定人哋都對自己有意思

利申：我就是成功的例子

知道

加油呀絲打！一定會成功

盡情張開雙腿吧

屌你

去馬

我純過蒸餾水

Sor lo

咪咁啦 我呢d靚仔會好忙架

點成功法?

女追男隔層紗
男追女隔層山

來追我吧

西水純過蒸餾水

靚仔都要拍拖㗎

發現佢都鍾意我

俾啲信心自己！

幫你轉告絲打

屌你 你估我係你
利伸 失敗過

無錯

我都失敗過 但嗰個人其實唔啱我
總會遇到啱嘅然後成功

都係既 就算幾忙我都會照覆
絲打們主動d吧 come on baby

主動無好結果 成日話女仔主動易 其實唔係嗰回事

點解咁講

Agger 所以都係摺埋算

臭雞

分享下好喎

照左鏡
睇下自己受唔受朋友歡迎先

女追男真心好撚易

唔覺

主動姐係點？表白？

只要主動，就有故事

其實總會有一次係得嘅

主動還主動，有自信好事
不過好難聽講女追男真係好睇樣

對自己冇自信

照下鏡先啦 嚇死人咩

咁梗係睇樣啦
唔通你八兩金女版都受咩

好似樓主咁，都係慢慢發現條仔都鍾意你，咁就好易
當然好現實咁講：你的樣子如何...(起碼正常

磨牙

灰撚左 男神當你係兵咋

如果靚女追毒男?個男可能會驚喎

Agger

一開始唔好太aggressive

求指點

咁點先唔驚？

點追 想學下嘢

毒撚都會有人追

或者可能好有錢

樣首先要唔差，走肥
唔一定要靚但唔好係樣衰既話基本上真係隔屠紗，公平咩

靚仔 但內心毒

Ok end 👌🏻

喺度

正常樣正常身型都係？

有冇人分享下成功例子想學野

係
真係幾易 不過掉返轉諗可能因為你就手先會揀你

“毒”係形容個性格啫。人地可以係樣好又聰明。

我fail左ching

失敗例子在此

仲要輸俾個200磅肥婆

條仔哂料
咩人黎

lm

表白左
已讀不回其實都係一個回覆

佢老母冇教佢禮貌？

咁重口味
你300磅肥婆？

絲打樣子如何

我樣靚身材索都有人唔受

收皮啦

咁點認真討論？

講真，“your face your fate” 呢條理論根本係太偏激。現實唔係咁。

各花入各眼就真

靚女點會無人受
大把人仆倒要
除非你溝男神

唔夠膽

真係好多人仆倒要。
但我想要果個冇要！
唔係男神，普通路人樣。

屌
真幸福

冇用啦！佢身在福中不知福！

唔好放棄
佢有撚病

如果個個眼光唔同，咁講法其實呢個世界冇所謂靚女同豬西！我覺得係有冇品味既分別。

點醫好佢？

毒撚可能覺得你太靚唔敢要
驚你比人溝走
/你根本係柒頭死肥婆以為自己靚

咁點先可以醫好佢個心理病？

巴打係咪有睇“搵唔到exit既23層大厦”？

有呀
死忠黎 你呢

要比信心佢

我都係呀。我就係認得你個名
有冇買佢套書？

除左用口講，仲可以做d咩？
因為冇機會見面，約又約唔到。

無信用卡買唔到
認唔到你既我
你有買？

約佢唔到

主動溝親我果啲都柒

我主動左啦 佢當我玩野呀

more
咩心理病？
btw 好多靚女，冇仔原因都大概係性格令人卻步

可唔可以分享下點主動？

佢話對車仔麵無興趣 之後我問咁對我呢？ 佢sd個奸笑既sticker就當覆左 之類咁樣囉 係咪我唔夠明顯似玩野...

唔好咁啦

扮唔知啫

完全唔知佢想點 佢有時又好似特登撩我flirt我咁 但係又話係陪我玩野 屌

點洗用信用卡呀？佢畀個account number你，然之後你入條數落去個account number嗰度，跟住張入數紙影返畀佢睇。 我梗係有買啦。

因為我高登同連登係唔同網名。

用藉口推，唔肯出。

因為你都係柒

性格冇大問題

點解我遇唔到呢啲主動既女
真失敗

仲要，我唔係冇仔喎。都多仔，係佢唔受咋喎。

而且我覺得如果佢愛我嘅話，如果我真係有啲咩問題，佢應該坦坦白白開心見誠咁攞出嚟同我傾，而唔係就咁唔理我。如果係嘅話佢根本就唔愛我。

就好似我對佢咁，佢明明口賤格衰，但因為我愛佢所，以我都冇理佢呢d缺點。

佢有咩咁吸引

頂
好想買呀
叫乜
我2邊都係呢個

唔知，總之係識左冇耐，有一日不經意咁望到佢，之後突然間有一種感覺覺得好想同佢一齊。 呢種感覺係好特別，而且好快就越嚟越強烈。

你上去paperize個facebook度， 搵翻“搵唔到exit既23層”大廈，然之後落order，再照返我講嗰個方法畀錢就得㗎喇。 你可以選擇速遞或郵寄。郵寄就平啲，不過要自己去郵局攞。

日本：男仔主動，唔係問題，正常野

香港：男仔主動，狗公，厄閪屌，賤男

your namd

識貨
但有貨咩仲
你有咩故睇緊

點解俾到安全感佢?

淨溝佢唔理其他仔

唔知仲有冇。如果冇你可以問下夢巴，我諗佢應該有辦法。之後我都有睇“電車”。你有冇睇？

本身已經係啦。咁佢都唔理我。

重點係你鍾唔鍾意佢？
不過你要考慮即係no啦。

有
芊琴 但又係講中毒有少少無驚喜咁

實有計
樓豬是成功例子

具體上做過咩

係啦，第一個故係咁，第二個故又係咁。我仲期待係講第二個空間，點知都唔係靈異野。

這些機會不是屬於我的

屌你一樣
我都想佢係靈異
我第一個故知係試藥有少少失望
但佢其他都寫得幾好 角色、背後個意義
唔係咁多試藥野就更好

未係姐屌你
平時比仔溝得呀

兩睇

其實呢句算係flirt較多，比較中性
如果保守怕柒既男仔可能都未必會上
畢竟你冇明確表示，佢又冇明顯地回應

當然，亦可能佢心水清但係...未必對你去到果個地步
通常睇佢會唔會主動關心你，留意你

女話男時男方會揀佢，係好多男方嘅有意思都係來自女方主動追求嘅嗰種崇拜同追隨而產生，又覺得還掂女方鍾意自己、會對自己好，就接受女方嘅表白，更甚係會同女方表白（但多數係因為知道一定會成功），先一齊。
所以女追男會多人話好易掂，平時女都係被追嗰個，宜家男嘅唔使追仲有女冧自己仲追自己喎？咪容易心動。
而唔一定係男方真係有意思。

唔知講得啱啱啱，要駁都唔好鬧我，係身邊唔少男人講出黎。

不過都有啲係好似樓主咁，男方其實都鍾意但唔出擊。
當然其實做主動係對自己嘅感情努力過，失敗咗都係回憶，男同女都可以。

我覺得係

最後都係on99

係，佢明明寫得好好睇， 但係兩個故都竟然唔係靈異野！

咩？

係！但係女童男其實一樣？我係女，男嘅追我，我都係見有人送上門， 條件唔錯就要住先，唔係真係鍾意個男嘅。
如果我真係鍾意佢，佢就唔使追我啦。佢追得我證明我都唔係鍾意佢。

平時咁多仔溝
比你感受返

但唔係我愛既人喎。我愛既人唔鍾意我，我點都感受唔到相愛既感覺。

咁你放棄未

而家有咩故你睇緊

我屌呀
咁邊個追邊個先好

女仔主動特別可愛

放緊，已經冇野可以做了。

相愛既人係唔洗追，兩個自然走埋一齊。

而家冇。又冇時間。你呢？

我就是失敗的例子

講定一堆比你
等陣
你口味應該同我差唔多
點解你睇野咁似男人

我而家都係啦！

好。我都有睇其它，不過唔係高登。有d係買書，有d係紙言。

因為我頭腦清晰，條理分明！

現實中邊有

我都有買書
岩岩睇緊一個路上見到甲由請不是踩他

支持樓主

通常值得收藏我先會買

有無例子

總有啲男仔係會怕醜，唔夠敢上既...
始終一個人失敗得多，就唔夠膽all in

的確好多男人都有食唔食，罪大惡極/唔理好醜，最緊要就手
但係總有好人既，總有不輕易付出，一但付出就all in
不過可能比人分類做毒撚好人

女仔送上門 正路係仔都受

睇人啦
點知同呢個水泡一齊之後，會唔會先出現真愛

所以我咪主動同佢講囉！點知……

幾樣野想問
1. 女仔做主動 怕唔怕比其他女人話你姣婆 收兵 ？
我成日都介意人地點睇 唔想比人咁覺得 所以好少做主動

2. 男仔唔係通常有得食唔食罪大惡極？
有女仔做主動 就算唔係好中意 都會一齊？

係囉 我都係驚呢樣

主動過被人拒絕左
已經唔想再主動

Agger 女仔試下做主動啦
只係比下signal 比多d機會佢約你
關心下對方 就已經好足夠

我就是成功例子

我答你

1. 如果你真係好愛好愛呢個男人，無可替代。而你只係溝佢一個，冇溝過其他男人，咁係冇問題！因為你係愛佢而溝佢，而唔你發絞/ 冇人要/ cheap呀嗎。

2. 我都好想知。就算靚女都唔受。

岩岩識既話點好愛好愛 最多咪有好感

雖然絲打你係一個例子，但我認為好多香港女仔都幾揀擇，否則邊有咁多女神嘅出現 但係都真係女都套得落去
我只係講緊男被女追好多時係呢種心態，而呢種心態發生喺男嘅身上較多，始終一直以來普遍都係男追女。

如果要揀邊個追邊個先好，我會覺得係男追女比較好，但女其實可以同男多啲交流引起男方興趣去追返女轉頭？如果男嘅冇行動即係佢冇feel

點俾？
如果唔熟，只係識既，唔係識左好耐
可以點做

1. 姣婆係鍾唔鍾意都會玩下啲男人，或者同佢地玩下。女鍾意一個男，主動去反追，叫直接。
同埋對人有興趣主動接觸下，了解下對方先
呢種距離點講都唔算姣
你話冇點交流，但直接送上門就.....

2. 睇人，男人入面有毒撚有mk有好人有雞蟲

接觸多啲先

如果個男人怕柒，或者細膽/保守型咁你點

有可能真係驚你第日比人搶/唔信有女咁好死

愛係冇時間限制！唔係話識咗好耐就一定好愛，亦都唔係話時間短就 一定唔多愛！愛得深唔深同時間長短完全冇任何關係。 你咁講得好明顯你未真正愛過人。

通常你講嗰啲男追女，男可以追到個女嘅係因為嗰啲女嘅通常都質素好一般。只不過係平平無奇。 一有男仔追自己，對自己好少少仲唔春心蕩漾咩？平時好少畀人追所以先會咁囉。

如果係我呢啲由細到大大把男仔鍾意，大把男仔追，都麻木啦！所以用返呢個方法根本唔會引起我嘅任何興趣。 我只會覺得佢cheap，冇性格！

所以我咪要主動囉。所以係都要男追女根本就多餘！ 如果你質素好好嘅，正常個男嘅都唔夠膽追你啦！夠膽追得你嘅，我諗佢都覺得自己一定會追到先追囉。

有可能係咁。

睇完個post我覺得用四個字概括到
但求就手

如果你真係嗰種初初識唔會好愛，只有好感嘅人，咁冇問題啦。你只有好感啫，根本你就唔需要去主動追佢。因為一個女人唔會因為有好感而主動，一定係愛到入心入肺先至迫於無奈要主動。 如果只係好感，我睬佢都傻。咪有得佢追我囉， 如果唔追咪擺撚就囉，唔使理佢。

其實講咩男追女 女追男 根本就係樣既問題

血姐高登叫咩
係咪盗雷絲

收皮啦
實有一邊做主動

係囉 總有一個開聲先

唔係。你唔好古喇， 高登還高登，連登還連登。

收皮啦仆街
咪即係有一邊唔鍾意對方囉！

開聲先嗰個唔代表叫主動㗎！我主動嘅意思係你完全唔知道對方鍾唔鍾意你嘅情況之下，你不斷主動約對方，溝對方，討好對方，咁先為之主動。但係如果你或者佢係感覺到對方鍾意自己，好肯定感覺到對方鍾意自己而開口講出嚟只不過係想confirm一聲大家喺埋一齊嘅話咁就唔算主動喇。

試過
但唔係靚女
佢應該係驚
一開始拒絕我
過左排佢搵返我
但到我拒絕佢

其實好怕再做主動
主動太多好攰
我愛的都不愛我

開口問一個明明friendzone左我好耐既男仔
點知佢話有中意我
好奇怪覺得佢係講大話有女就要
好不安好後悔開口問佢

Ok
睇故啦屌 咪撚條仔

加油呀

咁個男人連追嘅勇氣都冇，我就會算數，多啲同佢交流佢照理都有位可以做到野啦

另外，我上面咪講咗同個男仔多啲交流下，咁大家唔係咁疏嘅話都會敢追啦，我唔覺得多數係女仔質素好一般喎 質素好好嘅更加唔會好主動咁追人，反而係令到男方追
照你咁講套落男方都得啦，一個男仔好好條件由細到大大把女埋身追佢，佢都麻木哂。
同埋我冇話過男追女係一定會成功，只係回應緊女追男成功背後好多男方嘅諗法。其實正如你咁講你咁多人追麻木哂，咁都符合咗普遍都係男追女嘅情況。

絲打由細到大都好多人追，咁啱我都係喎，睇黎我地嘅價值觀有啲唔同姐，唔想引起罵戰。

見到你話你咁正都有男人唔受，睇黎係對方心入面有意中人，又或者覺得你太正未必係認真，同有啲女覺得靚仔係花心同一道理。要放手呀

Hi 7b

無對象

沙基巴有冇被女溝既經歷？

我意思係通常男追女，如果男嘅成功追到個女嘅，通常個女嘅質素都一般。因為質素好嘅女仔根本唔會將追自己嘅男人放在眼內， 唔會鍾意，唔會接受。

Me毒撚
無呀

睇唔出

未去到正，只係樣靚，身形苗條， 膚色白啫。
假設對方心入面係有意中人，咁問題係佢好得過我咩？ 即係要我輸俾人 ？？咁如果假設佢真係驚我對佢唔認真而唔接受我嘅話，咁都代表佢唔係好鍾意我啫。

放喇。

所以你係全部追你嘅男人都唔會接受？冇一個係你都會有feel或者鍾意嘅？我覺得社會上多數見到嘅並唔係咁，可能係咁啱未遇到你鍾意嗰個姐，如果係你鍾意嘅追你，你又係唔係唔放在眼內？我曾經都同你咁冇揀追自己嘅，會覺得又多個煩人，但唔係唔放在眼內，只係唔啱feel。

點毒發？ 會唔會係你get唔到人哋嘅暗示? 咁你有冇追個人呀?

當然都有試過接受人啦，如果唔係我點會拍咁多次拖。但係我接受唔係因為我愛佢哋，我對佢哋完全冇愛，只係好基本嘅鍾意。即係話我同佢拍拖係冇問題嘅，但係我個心唔係真係愛佢。佢隨時會畀其他人取代，我亦都唔會為佢做任何嘢。 所以我之前講過男人送到上門，條件唔錯嘅我會要住先，但係並唔係愛。

至於你話如果我鍾意嘅男仔追我我會唔會接受。我又覺得呢條問題有啲矛盾。因為如果我真係好鍾意佢嘅話，佢根本唔需要追我，佢只需要直接表白就可以了。

愛情冇得講輸唔輸嘅，有時幾靚都好，唔啱就唔啱，話啱定佢地有特別嘅經歷，或者個女仔對佢好特別，又或者佢眼中個女仔就係靚，太多可能性。
老實講，我覺得我同你有啲位幾似，可能幾啱傾。
放手真係好難，我有時都會諗起冇一齊過但錯過咗嘅人

男人如果一開始就主動追我嘅話我根本就冇可能會愛上佢。所以如果一個男人佢心入面係鍾意我嘅話，佢如果醒目嘅做法唔應該係追我。佢應該去吸引我，令到我鍾意佢，令到我對佢主動。

佢表白都已經算係追你啦唔係咩，而且應該都會多處對你好然後先表白掛？我遇過啲一黎就表白嘅都係拒絕 我明你講你之前咁多次拖嘅鍾意而冇愛，我就係理解咗自己係咁所以我就好堅定定拒絕，唔想傷害人

絲打你其實而家咩情況？

你呢個諗法同我話女仔應該去多啲同男交流令男有興趣去主動追一樣諗法 咁好明顯呢個男人要係高手明呢個方法又或者佢要熟悉你睇得出你係受呢套先得，但你話你拍咁多次拖，個男人未必會覺得你係呢類⋯⋯佢會著眼以前啲人點同到你一齊⋯

我死毒撚黎
唔溝人啦
因為會嚇親人

我唔係好想喺度講，點解冇得私下傾

正解 d仔覺得我難追 就唔多show我 反而就追d平平無奇既女女 本身自己生活圈子細 如果自己仲唔主動 可以食得屎

講咁耐都未講可以點做主動追男仔

我反而係有啲仔知我難追但係會係咁對我好，但係唔太敢表白，知我多數拒絕，其實佢唔表都知佢咩事，做到出哂面
（我難追係身邊好多人都咁講

我都成功左

其實我覺得個女仔主動搵個男既吹水出街果啲已經算主動架喇

但我係個男仔主動approach我 跟住第一日wtsapp都冇問題 第二日我wtsapp佢嗰陣已經唔覆我 代表咩

女追男隔層紗啦
前提係樣唔差, 合眼緣
講野爹下佢, 佢flirt你你要受, 之後已經唔使點出手
再勁D就煮野比佢食, 織D杉比佢
簡單過男追女好多

點識? APP?
係既話就算, 佢覺得第2個好過你

on9

點樣先叫主動？而主動得黎唔會過火？
利申 失敗過 whatsapp唔覆

吸引你咪即係追你, 即係你覺得對你好就係下賤, 低級過你既男人
吸引到其他女, 吸引到你先會鍾意, 高級過你既男人
得罪講句真係好港女, 好撚犯賤
就好似依家好多人話男人主動溝下女就係狗公一樣, 好撚低質
所以咁多女比player呃, 因為佢地多數吹水黎吸引你

原因根本唔係難追唔show你, 我唸到兩個可能既原因

1. 佢真心鍾意你
不過係你唔值, 晒時間係一個唔重視自己既人到
不如搵過第2個
就算一開始幾鍾意你, 你唔so佢, 時間耐左都會淡
係你唔so人先, 所以佢先唔so你

女人一開始係樣吸引男人先, 但係如果其他冇咁靚既女仔對男仔好好, 個男仔都會鍾意, 佢係覺得第2個好過你先唔so你, 靚唔係大晒

2. 佢係狗公, 個個都溝, 你唔受咪走

你係咪真係睇到自己咁高啊
其實就算你真係女神，反而個男仔仲會覺得你似player囉，你又話佢唔係咩男神，比著我都有d驚訝啦，一係你就做盡d

試問現今香港有幾多靚女會睇得上普通男仔，個觀念影響太大，btw你追個條仔係咪真係普通樣

唔係呀 係同事來

以前啲人點同到我一齊佢又點會知呢！
啲戇鳩男人只會諗我鍾意你我咪嚟追你囉。佢只係用返普羅大眾慣常嘅做法，就係男追女。喂，大佬呀，我嘅質素點同呢？啲咁嘅方法我點會受呀？因為已經太多人係咁做啦！

用追普通女人嘅做法嚟追我。你話我興唔興呀？我呢啲質素係應該相反㗎嘛。要吸引一個有質素嘅女仔，佢嘅做法係要擺出一副好cool嘅狀態去吸引個女仔。要個靚女覺得係好難先溝到你，好難先得你，咁個靚女先會鍾意你！

可唔可以簡單基本交代一下？

絲打都係索女？

其實上面已經有人一早講咗㗎喇。
就係主動多啲接觸佢。初頭畀d暗示，睇下個男仔會唔會主動先。 如果佢冇主動，你就再諗下點吸引佢，再畀一啲更加強烈少少嘢暗示。

玩野？或者只係當你普通朋友。 忙其他事咪唔覆囉。

on乜撚？咁我事實係咁喎。
好正常要我鍾意你你就係要有嘢吸引到我先鍾意你㗎啦！
你追我唔係一個吸引嘅point黎㗎喎！
我完全冇經歷過對你朝思暮想，好難先得到你嗰種痛苦，咁我點會好愛你？

你呢啲咁嘅戇鳩仔，死撚咗都唔知咩事！

吸引我嘅意思唔係叫你對我好。吸引我嘅意思係用你自己嘅魅力，除咗外貌之外可能係才華啦，性格啦，思想。總之係你嘅優點。你對我好唔係一個優點！唔係一個吸引力！
你對我好只可以證明係你鍾意我，但你證明唔到你個人本身有咩吸引力！

唔係我話㗎我根本就唔知自己咩樣係我嘅經歷同埋身邊人話畀我知我係有幾咁靚

我話個男仔普通樣，但我冇話佢條件普通呀嘛！佢嗰外貌算普通，但係佢有好多吸引人嘅地方。

就咁睇comment都知你個人應該幾高竇，有沒念過自己氣場太串 靚女就奉旨要人對你有反應？靚女就應該更加親切d nice d啦，你都識講，條仔係普通樣咋，點會敢追靚女

上面打左錯少少野，更正返先。

唔係我話㗎，我根本就唔知自己咩樣。係我嘅經歷同埋身邊人話畀我知我係幾靚。

用語音錄出黎咋。

我本身係親切，係nice喎。
而且佢唔敢追我唔緊要，而家係我主動表白呀嗎。

你表左白？ sor 沒追哂comment

對你好唔代表冇才華, 冇學識, 冇吸引力, 鍾意你先會對你好
就算你真係靚, 依個世界仲有大把靚女, 仲話拍過好多次拖, 講真, 會扣分, 講到好勁咁
你呢啲on9, 我明你點解咁唸, 圈子問題, 溝你既男人多數都係低質, 咩人就去返咩圈子

好長慢慢睇
睇故未

追你既你覺得係低質
咁你唸下點解自己咁靚都冇高質男追自己

當然啦！所以我咪話“對我好”唔係一個吸引人既點子囉！有我以上所講咪得囉！

我拍過幾多次拖，佢又完全唔知，唔會扣分。而且呢個唔係缺點，係好事黎。

溝我既人好多唔同質素都有，有正，有幾好，有普通，有差。

我只係講出男人點樣可以吸引我，我係咁，又冇得罪你。一開口就話我on9？！
莫明其妙！

冇時間。

我幾時講過？？而家你係咪理解文字能力咁差？？

我係話“追求我/ 追求女性”呢個行為會扣分！而唔係個男人本身條件低質！任你條件質素如何，總之主動追我就好難令我愛上！

我之前已經係咁講！
係要講到咁清楚你先明？

有，咪就係因為佢地追我而扣分囉！我邊句講過話冇？！

哦, 追你係扣分位, 就係依樣
咁我唸話你係on9同埋犯賤大部分人都唔會反對
已經冇野好嘈

我一開始明呀, 不過其他人唔明, 仲同你討論落去, 想你講白D姐

其實你既意思即係只有你揀人，沒人可以揀你 你之前所有仔都係你出手追番來既？

男追男呢

咁愛上一個人既時候，自己係下把位，對方自然係上把位，就係犯賤架啦！唔愛人咪唔會犯賤囉！所有愛上人既人都係咁架啦！

咁男人一樣，主動追既女人要扣分，覺得太容易得到，一樣道理。全世界一樣就係正常啦。

唔可以追！但態度當然應該好。亦唔應該刻意去表達d咩，因為刻意表達就會變成“追”。

其他人唔明？！係你問我架！冇人話唔明。

從未追過人！今次係人生第一次主動。

所以以前我從未愛過人，一齊極其量都只係叫喜歡對方。

點解追人就係下把位, 追人都係互相了解既方式, 只不過我做主動
我追你, 你可以唔受, 但唔代表我唔夠班, 唔代表我係弱勢
男人鍾意女人有時係想保護佢, 咩叫下把位?

主動追人既女人要扣分, 你係男人咩? 邊個話? 你性格真係好港女, 真心建議想做主動既女仔, 應該話所有女仔都唔好睇佢D post, 教壞女人

咁點解你追人唔係下靶位，但係我追人又係下靶位呀？ 你一定又話“我從來冇話過你係下靶喎但”。但係你上面話咗我犯賤呀嘛。咁我咪話係呀，我主動就係下靶位㗎啦，咁都差唔多係犯賤。跟住你又話主動唔代表下把把位。咁你想點呀？你講曬啦！ 你識唔識表達同埋有冇理解能力架？

點解咁低能講極你都唔明？你下巴位唔係因為你低質，係因為你主動追求我。亦即係話無論你幾咁高質素都好，你主動追求我已經處於低質下把位。所以你嗰句“我追求你唔代表我唔夠班” 呢句喺我嘅世界已經唔成立啦！ 呢個亦都唔係我嘅選擇我真心嘅感覺係咁，我自己都係冇辦法控制，總之就係咁。

仲有你問“點解女人主動追男人就係下靶位，男人就會扣分，會唔珍惜？” 喂！唔係我講㗎！你睇唔睇到上面係其他男人講㗎！你有冇擘大對狗眼睇清楚呀？

仲有你心理都有問題。根本就攞我嚟發洩你自己嘅不滿！點解咁就係港女？我如果話畀你聽“我從來唔會主動追人，我點鐘意都好，都唔會主動，我係要都男人追我。” 我覺得你話港女我認同。但係而家我話我唔需要人追，我係我愛一個人我會主動，我真心想主動對自己愛嘅人，咁都叫港女？ 如果不論主動或被動都係港女，咁全世界所有人都係講女啦！連男人都係港女啦！

有心理病就醫好佢，睇醫生啦！唔好攞人嚟發洩啦！

人哋睇唔睇我啲post，睇完之後認唔認同，係唔到你控制！咪撚發癲啦！ 如果人哋睇完之後竟然認同仲跟住去做咁咪即係代表人哋認同我覺得我啱囉！咁你仲有咩好講啫？如果人哋唔認同唔睇嘅話，咁都唔洗你講人哋自然就唔睇啦！

冷靜d

血姐請冷靜啲 我唔知點講，但係我覺得你係要放低少少自己，靚唔係代表你表白人地就會受，唔係特登掂你傷口但係你鍾意嘅人唔受已經係例子。另外如果你話男人追你你已經唔會鍾意佢，咁我覺得你好難有真正嘅愛情，因為你已經自動波foul走咗好多男人 雖然我都係有好多人追但我都唔敢認同⋯⋯
最後我覺得拍過好多次拖並唔係好事⋯真係扣分位⋯⋯同埋我亦都唔覺得你鍾意嘅男人或者其他人會唔知你嘅情史同點一齊⋯⋯呢個世界好細架咋，分分鐘佢地有朋友同你係朋友或者朋友嘅朋友識你嘅朋友，都可以知道你嘅野，加上網上社交媒體咁普及，要搵到你嘅野有幾難 做少少research都知少少啦⋯⋯

其實我有樣野唔明

主動d比提示，同主動追你本質上有咩分別？

我認同不論男金，有意思不妨比d提示

我認為人人都可以有獨特嘅愛情觀，但係當遇到失敗嘅時候應該要坦承咁反省同接受下其他人嘅意見，自己再分析下⋯
唔係話你死牛一邊頸，只係如果你想有你之前更好嘅愛情，就要接受下意見，唔好100%覺得自己嘅愛情觀係啱⋯（我唔係叫你要跟大眾，只係聽完可能對自己有幫助，改少少咁，當然你覺得冇問題都可以繼續）

你比啲提示人，同人交流下，但你冇對佢好，冇約佢出黎，反而係令佢有興趣約你

你覺到主動比提示，同主動追你(唔知對方中唔中意都行動）

咁其實第一步主動比提示時，男/女本質上都唔知對方對自己有無意思

血姐，你既主動追我唔太明

哦
即係對人意思，比提示
但個提示唔可以對佢好同約佢

咁絲打們，你地覺得提示本質上係點

但個「提示/暗示」唔係講緊對對方有意思？

咁唔係做出關心佢？主動問下佢興趣之類既野？

同我表白啦 唔洗怕醜

同感

傾下計只係傾啲普通話題，好似一班fd傾計咁，冇話係關心佢/幫佢，你諗下你同fd傾計係點就係點，但追係好明顯唔同，你會感覺到佢係特別親切/溫柔之類

我都唔太識形容 我好少做呢樣野加上好耐都冇需要諗呢樣野

完全唔知得罪佢啲咩，係咁蝦我！

唔撚會再睇同回覆佢既野。

唔係想罵戰 普通討論
暗示就係追既第一步...

不過點都好 我明你地意思

冇共同朋友事同埋我好重視私人，亦好討厭擺嘢上社交媒體。

拍好多次拖當然唔會係扣分啦，要加分。因為證明呢個人係好多人鍾意，同埋多經驗，會知道自己想要啲咩， 唔會初頭話鍾意，但轉個頭又話好似唔鍾意，唔知自己想點咁。

提示即係暗示鍾意你，但冇為你做過任何嘢。

而主動追嘅意思代表為你做左啲嘢，討好你。

但係如果佢冇回應或行動嘅話係我係唔會做任何野，只係由得佢，所以我冇追過佢冇約佢，只係做咗fd咁

明白就好

點知個女仔係唔係主動
定純綷想做frd
公司識既 咁傾開計佢問我拎左ig之後又拎我電話號碼
之後知道同一間學校佢又約我食lunch
又撩我一齊去旅行
有一齊飲過野 知我都對佢有feel都單獨出過街咁冇避我
求絲打用心理學角度講解下

你認唔認同提示係追既第一步？

我明你意思，你係唔中意「主動不斷既行為」；但唔排斥暗示既行為

咁我都明既。主動不斷行為係未確立對方心意時，係幾反感既

唔係講緊呢啲! 係無啦啦冇得罪嗰個條撚樣，係咁畀佢話我。完全當我發洩對象！

我講出我嘅感覺係咁，關佢咩事？完全冇得罪佢而! 就係發覺拍好多次拖都遇唔到真正愛嘅人。我後來先搵得出個問題嘅重點。問題嘅重點就係因為係人哋追我。既然我搵出咗個問題重點我當然要去改，要改善先可以搵到自己真正愛嘅人。 咁我而家終於搵到答案我去改都要俾佢屌？

唔好skip左

55
咁其實血姐搞錯主動呢個概念啦

佢係排斥「不斷追既行為」；唔係排斥「主動」呢個意圖

因為不論暗示/追，其實已經代表你主動左

開頭就係咁做

我唔明你唔明啲乜。你講清楚條問題。

主動既接觸啦
超過左暗示架啦，係「明示」

你有興趣咪去lor

無野
我明你意思
暗示 同 明示既分別gwa ，準確d講

呢點我唔敢認同⋯⋯點解要證明好多人鍾意你先？會身價高啲話俾人知你係萬人迷？但我只覺得外人會覺得你好容易，而唔係好多人鍾意⋯⋯唔係想傷害你但係起碼我身邊嘅朋友不論男女都會講嗰啲同好多人拍過拖嘅女仔。而且拍過好多次拖唔一定代表係好多人鍾意，亦可以代表係好多人覺得易追就去馬，絲打你既然覺得自己咁靚，咁你都應該見過有啲女仔唔靚但係都有好多男仔追或者拍過好多拖吧？

好驚
好驚主動佢就覺得我俾佢食住

不如各位巴打講下對覺得拍過好多次拖嘅女仔係有咩感覺，我淨係聽我一直以來嘅朋友講，都想知下其實其他香港男人係咪都係咁諗 淨間我講得太過火就唔好啦

呢d之後既事啦
但人生咁短，女仔有興趣咪暗示下lor
It has nothing to do with compromise

佢係咁約你你都明咩事啦 你想一齊就去馬啦

我今年中6
我識親都係乖乖女
好難想像佢地拍多過3次

做乜個個都跟我叫血姐

咁講
條女係唔係player 從你呢句statement 睇唔出，因為資料不足

真正睇係相處落條女既為人
可以係好相信愛情
亦可以係玩弄感情

一個factor ，推唔到d咩

佢愈講愈激動 氣勢黎講嗌做血姐好啲

咁我下次係咪見面果時開口 定老土招過馬路拖住佢

咁第一下會覺得係加分定扣分？

其實男女都係 旅行時見到個女仔好正 膽粗粗上去問佢拎電話

利申 做咗我女友

佢都幾認真
都好既 希碼佢真心左

利申之前兩次好奈之前 兩個女朋友都係主動開口 冇搞咁多野

我支持面對面表白，得咗再拖。
千其唔好send msg表白 小學生

我唔多過3次

乜都未知，道聽途說佢拍過好多次。
我諗會主觀上印象唔好lor

不論男女，應該一樣吧？

一定唔會send msg 我係浪漫主義派
加上我d朋友叫我直接拖 等佢冇得諗

Ls讀過
Psychologically speaking, 人中意ff
愈多空間比佢ff 愈容易聯想唔好既野

第一印象邏輯上會係咁

我只係提下你唔係你記得冇共同朋友/同事/圈子就係冇，我嘅意思係可能你唔知佢有朋友係識你，可能只係一面之緣，傳黎傳去真係好易，提下你姐。世界好細，香港嘅圈子更加係超細，我自己遇過先同你講咋。

如果對方係事業型男人 佢未必成日覆到wtsapp
但如果抽到時間 又就到我時間而約我一齊出去
但係係wtsapp方面真係0安全感
點搞法？

俾人諗下唔好咩 我有fd試過俾人拖完，返屋企覺得唔好，同返對方講唔想拍

23800000
Call 我

認命
因為你中意個咁既人 佢既條件係咁
拎個平衡啦

我冇印象Ls讀過呢啲嘅 不過啱，距離愈遠愈模糊時愈鍾意用僅有嘅資料去猜測

睇多啲巴打睇法先
你地唔好skip咗條問題呀

其實人都喺犯賤，越容易得到嘅嘢越唔想要，越難得到越想得到。所以始終都喺一個人

你試下150高但130磅先啦。
好無自信，真係好想拍拖。

其實一開始識個陣 佢wtsapp都係一日兩日覆一次
唔知點解我依家開始有點介意

我覺得男睇女就中意愈pure愈好 緊係想女仔拍得多少
連登仔都識講幾手西臭西啦
女仔都唔會特別中意拍得多拖既男仔 但拍拖訓練出黎既特質eg細心吸引到個女仔啦
而且絲打所講既識點拍拖應該只會反映起拍緊拖相處既時候 起拍拖前應該加唔到分啦 ？

因為我溫書習慣會咩都溫到好深入
Phy Chem bio如事
所以自己暗啞底睇大量behaviour psychology 去溫personal developnent

因為personal development 係成個LS既膽。所有行為都關背後既動機事

你一樣中6？

55
唔關性別事 係人類高階智慧下既問題

其實 我覺得有時女仔都可以主動d開口 唔好成日要男仔估估下

咁我都諗返我都會自己麻麻地啲拍得多拖嘅男仔

其實連登仔係咪個個都好叻
唔話你知

唔好離題啦

唔會好似佢講既加分囉 扣唔扣分就睇個女仔為人 但係加分一定無

真係好笑, 將自己過去既錯講成係依家既優點
就係因為你之前太隨便, 先會同D自己唔鍾意既人一齊, 你依家唔係叫識唸, 係你以前太on9
我認我對你既態度唔好, 因為我睇唔過眼, 唔想其他女人好似你咁

做咩變左世界大戰

其實咪又係供求問題
一個女人對自己有自信覺得自己珍貴
咁佢梗係希望追求者係有誠意，而唔係亂追
而如果更甚認為自己係獨一無二，咁當然討厭亂追既人，你一追我就要受？
佢地可能會諗，有誠意既人點解唔花多啲心意係兩個人既溝通上，引起女方注意同表現出自己既吸引力？

你就咁追我，我識你？我熟你？你約我點知係咪拉我去後巷？

我明白某啲男人可能會話我係背後花左好多心機了解你
了解你後我就覺得你係我想要既人，所以去追
但係對方係咪相同程度咁了解你？
咁拒絕你既邀約係咪理所當然？

如果處於雙方了解大家，大家有默契地互相邀約，咁咪會好似“血姐”講咁，自然走埋一齊，唔需要“追”

如果我冇理解錯，血姐講既主動係想辦法引起對方好感，而達到雙方有默契地走埋一齊。
而追就係一黎就約，一黎就撩

sorry for 1999

雖然唔係exactly，但近似我。

唔洗理佢。呢d人溝唔到女係道搵我黎出氣。我唔會睇佢理佢。

唔同意! 暗示就只係暗示，唔係追求。

你係唔係搵soulmate 個類？

我而家其實有一個我隔離女校既女朋友。但坦白講，最令我在意係上年9月去左外國讀，同佢同校既一個女仔

佢條件好好。好多人追。亦reject過所有人。佢同我講，佢想要soulmate

唔係，我冇搞錯到主動呢個概念。就算唔係不斷地追，只係主動都唔可以。因為如果佢主動嘅話，咁即係佢都對我有意思。咁一個本身就係有意思嘅男人對我嚟講太容易得到， 冇經歷過好辛苦先得到佢， 勾唔起我嘅愛。

唔同意。如果有人咁諗只不過代表佢哋無知或者妒忌心重。
因為上面有條撚樣話咁樣會扣分，所以我先講番咁樣係唔會扣分，應該會加分。所以呢個話題唔係我主動講嘅。 我本身覺得拍拖幾多次同你喺我心目中嘅分數係冇關係嘅。

咁當然唔同 暗示=/=追求
不過係追求你既第一步？

Yes

咁你角度，點為之暗示？
點為之對方願意花時間建立係溝通到？

希望你幫幫我，我而家完dse.
有衝動想去英國搵佢

好炆! 因為一係就畀條撚樣攞我嚟發洩。一係啲人好無知，好冇主見，講極都唔明!

又未必一定係soulmate。但要係我好愛佢既人。

不過你講既野都幾有參考價值

可以了解女方係真正投入一段戀情前，佢需要d乜。而唔係男方覺得男方應該做乜

我都成功過
追到學校男神仲一齊左三年
都幾開心架 雖然最近分左手

咁你可唔可以話我知，咩叫soulmate ?

中學雞我真係唔知佢up乜

又未必。因為可以淨係暗示，覺得你冇興趣對方就停止，唔會下一步行動。

沙基巴，你睇緊咩故？

恭喜
我諗緊點為之soulmate 你又點睇？

我嘗試解釋下。 主動嘅意思係包括語言上，眼神上。例如你講一啲說話雖然冇直接講話鍾意我，但個句說話係令到我感覺到你係鍾意我，係有暗示性嘅。或者你望我眼神係令我感覺到你鍾意我。總之任何一切行為同語言係令到我覺得你鍾意我嘅咁都算係主動。咁都會令我對方失去興趣。

咁你宜家個女朋友點算

遺書故個作者出左新
要唔要睇

唉 我唔知
我男校 佢女校 大家可以話一街之隔，好近好近

我其實諗緊係咪我完美化左佢姐。

即係性格同價值觀好接近。你好欣賞佢，佢都欣賞你。你好了解佢嘅諗法，佢都好了解你。大家又有一種好命中註定同好親密嘅感覺。

我有睇 金仔, 佢個遺書故好屈機 高登最屈機都唔過份

我明你講話人地主動追你你就會覺得太易得到而冇興趣。不過我唔同意你話人地知你拍過好多次拖而覺得你好容易呢個諗法係無知或者妒忌，就算我自己有好多人追我都麻麻地呢個行為/心態，但完全冇妒忌過，仲有上面有巴打講過係關人類唔記得乜野speaking事。
不過我反而好奇你係咁難鍾意人又點解拍過咁多次拖？唔鍾意人又一齊，仲要好多次⋯⋯？

你又點睇咩叫soulmate
教下我 plz

你地考完試唔係應該好得閒拍拖出街玩架咩？

完全化咗英國嗰個女仔？

佢既心態應該係對佢唔反感
咪拍lor
Dating has nothing to do with compromise

雖然我唔agger, 但真係有人會有呢個心態

咩叫遺書故？喺邊度睇？
我除咗睇夢巴啲故之外我仲有睇麥田同埋孔明。都係本身係高登度同紙言道睇。然後佢哋又出咗書。呢啲新進嘅作家全部都係好有水準同埋都係寫靈異故嘅。我其實都未得閒睇曬咁多。

訓先
聽日講

我今日考完oral去左搵佢 陪佢9hea左陣
之後返歸

係...

條問題好難答 我覺得我soulmate係自己

我咪講咗如果有人覺得對方拍過好多次拖就會扣分，我咪講咗係無知囉。係有人咁諗，咪就係無知囉!

你有冇睇我之前講嘅嘢，我講咗之前我極其量係喜歡。但係唔係愛呀嘛! 同對方一齊都係半兵半男朋友咁嘅關係。

正正太多時間 我唔想因爲日日見搞到消磨曬激情....

所以我當初同佢講 我唔希望大家日日見

Is this on9 or abnormal ?

女仔有排好興講蘇眉
But i don't understand ah

我覺得現任男朋友係soulmate
我自己認為基礎上係性格上係相似或互補都可以，只要係明白對方，可以配合到，但興趣上要幾夾下例如鍾意玩/學類似嘅野、聽類似嘅歌/歌手；會坦白講對方嘅缺點或對對方嘅不滿並提議改善方法（而雙方都唔會介意）；喺身邊好舒服，做自己。
再多啲就係會共患難（呢個喺呢個社會較難）不離不棄，會鼓勵對方，陪伴渡過難關；識得耐啲更加好，有過深刻嘅經歷最好。

我講到1999，對唔住

拍10幾次拖果D MK妹先叫無知
知道自己想要啲咩就唔會拍咁多次拖啦

Hmm
等我重新諗諗先。
唉 但如果佢算英國U I am fucked up

升*

係有人有呢個諗法，所以我唔咪話係無知囉! 拍多次拖證明係有質素。如果我唔係有質素點會咁多人鍾意。 唔鍾意嘅都有咁多次拍啦！所以佢咁諗咪無知。又係妒忌囉。

另一方面如果係追求緊我嘅男仔咁諗咪就係佢妒忌囉。因為佢妒忌之前有咁多男仔可以同我一齊，佢就葡萄人哋，咪唯有自己同自己講話“呢個女仔都係麻麻哋嘅啫都係唔好喇”咁囉。

上半扣分嗰度當我理解錯

我一直有睇你講嘅野，我一直都係多數覆緊你咋嘛 所以我咪話點解你講到自己係咁難愛人又對追你嘅人冇興趣但係又可以極其量鍾意咁同人一齊仲要重覆咁多次

不過我睇到你話同對方一齊係半兵半男朋友嘅關係，我已經唔想講落去，呢個係咩心態黎，當男朋友係兵？咁你同玩人感情有咩分別
原來我同你其實係唔啱傾架，sorry啦我冇野好講

就係要有好多經驗，先至會知!
你太無知啦。

可悲

我好唔agger添

個咩血姐真係愈睇愈on9
冇得救
見過唔少依d以為自己好成熟看透好多野但係好on9既女人
你只不過比以前既自己成熟，但都係on9

大家層次level唔同，價值觀唔同，冇需要傾。 其實我都冇興趣同你傾。不過見你一直追咗啲嘢嚟問，我先解釋。

我就係唔想佢遺禍人間

香港有好多地方去，應該唔會咁快消磨哂啲激情嘅⋯
個人睇法冇話on唔on_ 我都冇日日見

不過你心裏面有另一個女仔而你又有啲想行動就另計

呢個po幾值得留言
學到野

Long D 但去得英國讀都係預升上去英國大學架啦唔係咩⋯⋯

唔講難聽d都唔得
個西臭晒先知，收皮啦
係好女仔一開始就會知

Hmm
因為gceAL易d 想nonju番3大都一車車人

但係佢係咁諗

我都係做主動果個
依家同男朋友超級幸福

佢間學校 有部分8婆敗走dse想番番香港讀U

你又點睇soulmate ?

想歸納大家意見，女仔十居其九都應該差唔多？
Sample size愈多，error愈少 好似係

突然覺得自己浪費咗好多時間覆佢，本身見佢話自己有好多人追但係又有困難，我自己都算多人追（唔係想曬命，係初頭覆佢嘅動機）先想了解下佢點樣，想幫下佢，宜家俾佢話返我追住佢黎問，真係sorry囉

奉勸世人唔好睇得自己太高，跌親好痛架

人各有志
惟有祝福佢 祝福大家
唔該祝福埋我

我建議你搞咁多野之前，諗掂女朋友同佢兩個你係咩feel先，唔好做hold住一個又搵另一個嗰啲低賤行為

傻啦 我根本埋唔到佢身 佢係英國
我純粹ff下 想知咩叫soulmate

講真身邊有啲好低質既都有好多人追
唔知點解

但我呢幾日會同佢講清楚我諗法
因為我講得問得出soulmate 我知我幾在意佢

其實追人好 定自自然然一齊好？

未試過追人係成功
全部都自自然然得黎
質素仲要比追個啲高

唔好ff太犀利，會愈諗愈勁架
不過soulmate真係難搵架

我咁諗啦，或者你唔係鍾意英國個女仔，在意=/=鍾意

主動add一個半年前做義工相處過兩日嘅男仔IG會唔會好奇怪? (個男仔好毒，唔係用自己相做icon，搵左好耐先搵到佢IG)

點為止自自然然一齊？唔係都要有一方表白？

你唔好俾你鐘意既男仔feel到你鐘意佢呀，唔係既話果個男仔就會對你失去興趣

表白前但要有啲主動接觸呀
Whatsapp 生日送禮 約出街啲尻野

自自然然 就係一大班人識
合作過幾次
無特登約單獨相處左陣

未試過 好似都幾美好

你仆街啦，跟據某條友既邏輯，你男朋友應該要立即對你無好感，因為你做主動，如果你男朋友係你做主動後都同你一齊，咁果個男仔真係唔夠成熟囉嗦

我唔慣同人罵戰嘅，好來好去，祝你有生之年可以搵到你真正愛嘅人，令你主動追並且追求成功，然後長相廝守。

祝福大家

我覺得喺呢度留言嘅人都幾認真對待感情

追post睇血姐啲cm好精彩 當男朋友係兵咁仲想搵到真愛 你啲人品咁樣...難啲喎 係咁話人無知 又講唔出點解咁樣係無知 好似以為自己係情聖係娘娘咁 柒少陣啦...

屌 有d曲線feel

豬閪唔好咁主動唔該

請善用起底功能

冇呀 我好認真 邊度覺得我曲線呀

第一次係hkg睇字睇到想加把口落去挑人機

有得自自然然緊係最好
但係好多時都唔得，例如鐘意既人唔係成日有得見，圈子又唔同，唔主動真係冇咩機會

我exactly加左把口了
不過佢講既野係有D意思既
以我理解追既定義個男仔為個女仔做所有野eg送野叫起身..去諗住'打動'個女仔
如果係咁個女仔就算肯一齊都好可能係zip時間玩玩下而唔係真係中意個男仔
而最好就係了解下 而個女仔又比D signal個男仔表白就最好

咁如果個男仔對個女有興趣主動了解呢D係必須架啦 見2眼無了解過就無啦啦表白咩
咁呢個我唔覺得算係一個唔好會反感既行為WO

但諗深一層
假如真係有好難先鍾意人的絲打
咁佢好無去嘗試一下呢？

如果唔係長期冷感會好慘

靠你班女啦
互相了解 比signal最好

Soulmate指呢類人
佢會嘗試 但唔係同一般想了解佢既人

長期追一個人
又會為佢一動一靜心猿意馬
出街睇戲食飯送啲文青禮物
女仔都幾開心既
但最後都唔會一齊

反而我拍啲拖都好似係無人表白
全部都係岩feel錫面錫嘴開始

我可以點算？
我應該唔好強行改變我地既相處方式

唔應該
呢個係雙方平衡點黎 你退一步啦

姐係我唔會緊張？相信佢？

愛情都有條件
信其一

你要信初相識既佢 而家既佢都無變既方式

但係我都唔知佢點諗
姐係我唔知佢鍾唔鍾意我

你仲無知啦
繼我話應該離多幾次婚要先自己要乜
你咁無知就唔好講野搞到拉低哂成個post既人既智商

我覺得女仔拍拖次數愈少較好 我自己本身好清楚想要d咩類型嘅男仔 跟住先會一齊 我同我個ex 起碼拍咗5年以

5年以上

女仔主動又會俾人話無矜持同cheap

我覺得男女都係愈少愈好，咁犀利5年以上。
不過我就係知道自己要咩男仔同好重視感覺，我好少會同人一齊，一齊得嘅我都係諗過我係認真先應承。

嘩咁直接，我會即刻推開
長期追一個人喺好專一又青春，但喺呢個社會唔係有好多人仲會咁做，原本都以為唔會一齊，點知最後我覺得佢係啱嘅人，接受咗。

嘗試前都應該大概有啲概念，而去搵近似嘅，唔好重重覆覆。唔會長期冷感啦，有樣野叫曖昧嘛 ，而且多人追嘅更加唔會。